{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069797",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "마샹스 남해점"
    },
    "text": "マーシャンスの食事メニューの利用時間は、毎日10:30から19:30までです。 予約は19:30まで可能で、毎週月曜日は休みです。 もし月曜日が祝日の場合は、翌日がお休みとなります。 また、マシャンスでは様々なイベントやパーティーのための団体集まり、会食、1歳の誕生日祝い、クリスマスパーティー、年末パーティーなどをプライベートに準備してあげます。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、様々なメニューを提供しています。 ピザはルッコラハモンと韓牛プルコギで構成されており、価格は18,000ウォンです。 バジルペーストグリーンサラダは19,500ウォンで、南海海鮮パスタとペパロンチーノトマトパスタ、エゴマパスタ、南海カタクチイワシパスタはそれぞれ19,500ウォンです。 バジルフェストは18,500ウォンで、ビーガンバジルフェストは7,500ウォン、オープンバジルフェストは8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マーシャンスの食事メニューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーシャンスの食事メニューの利用時間は、毎日10:30から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "予約は19:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスの休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "マーシャンスの休業日は毎週月曜日です。"
        },
        {
            "question": "月曜日が祝日の場合、休業日はいつになりますか？",
            "answer": "月曜日が祝日の場合、翌日が休業日となります。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスではどのようなイベントやパーティーの準備をしてもらえますか？",
            "answer": "マーシャンスでは様々なイベントやパーティーのための団体集まり、会食、1歳の誕生日祝い、クリスマスパーティー、年末パーティーなどをプライベートに準備してくれます。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マーシャンスの営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのピザの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのバジルペーストグリーンサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのバジルペーストグリーンサラダの価格は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスの南海海鮮パスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスの南海海鮮パスタの価格は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのペパロンチーノトマトパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのペパロンチーノトマトパスタの価格は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのエゴマパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのエゴマパスタの価格は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスの南海カタクチイワシパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスの南海カタクチイワシパスタの価格は19,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのバジルフェストの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのバジルフェストの価格は18,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのビーガンバジルフェストの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのビーガンバジルフェストの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マーシャンスのオープンバジルフェストの価格はいくらですか？",
            "answer": "マーシャンスのオープンバジルフェストの価格は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 648
    }
}